其實香港醫療系統已經崩潰

香港醫療系統已經崩潰咗，就算重有都只係得權貴同公墓員可以享用，普通香港人，所有病，内科，眼科，精神科，牙科，資源基本係零，就算係急症都要有排等，醫生只會求其打發你，大病留院都係睇運氣同地區，死亡機會好大。

呢啲都係failed state嘅病徵
政府部門開始不能提供服務

崩潰左好耐啦

人口老化 + 單程證

引入大陸醫生同護士係無可避免

其實應該話係香港淪為大陸既一個城市係無可避免

香港醫療的確差過以前 但世界上黎講 一啲都唔差

係, 窮人等死

公司醫生 再轉介私家算 好彩呢間都對員工好

塞咁多支那人
好啦，啲要食醫療服務嘅人又唔會去反抗人地搞到醫療系統噉㗎喎
佢會信要「引入內地專才」
蠢得交關

好醫生十個入面都唔知有冇一個
但求快手送走你同你行出醫院果時仲在生
醫唔醫得番好你佢根本唔撚理你
好彩而家公司醫療福利好好 夠我入私家做基本手術

連支那五毛狗都霍金轉身都唔敢一面倒講冇問題
就知醫療系統已經比支狗搞到崩潰

巴打坐左幾耐 ?